有冇人一日飲多過一罐可樂

一日一罐

早晚都飲 認真
放假會飲多啲

有冇咁好飲呀

小心糖尿病

成份全部都係糖

最小一罐

每日一罐白色

每日唔飲過就全日口淡淡 冇乜心機

中曬毒咁

飲ZERO有無事
我見人0地糖尿都照飲

。

睇幾耐飲一次姐
一星期一次無問題掛

午餐晚餐都會飲

屌我都係，雖然知有咖啡因會上癮，但夏天真係好難戒，真係好撚驚糖尿

最高峰一日六罐

我都試過
一早起身口淡淡 啪第一罐
之後覺得太快飲曬 就開第二罐擺係度慢慢飲下

到晏晝食飯又啪一罐 開工做野又開一罐擺

夜晚食飯又啪 放工返屋企沖曬涼換衫再開會好爽皮

打下機夜左 又可能食宵夜又啪

依家後生未中糖尿病好快啲買份保險

一支500ml都多過一罐啦

我係朝早1罐 lunch1罐 口渴1罐 夜晚bbq 3罐

1日1-2罐
呢啲天氣好需要冰凍可樂
屋企買果啲會特登雪入冰格 等罐可樂有少少結冰再飲
做野攰噁氣果下真係好那爽

午餐晚餐